日本企業遍佈全球 香港人又做唔做到?

萬丈高樓從地起

中國大陸企業都崛起 文化輸出外國
但係香港就係出唔到咩企業家 無法影響外國地區政策

香港人如果係世界舞台上無影響力
就會被歷史遺忘